die griechischen Götter "oben" bilden das limbische System. Bekommt ein Memo aus den Palästen zu viel Relevanz, sodass es schon so groß wird und bis zu den Göttern reicht, entscheiden diese Emotions-Götter, ob sie ihn herzlichen empfangen und da behalten (positivste und schönste Erinnerung, die nie vergessen werden. Man denke da an ältere Menschen mit Demenz, die noch ihre Lieder und Tänze kennen oder wie sie das erste Mal Fahrrad gefahren etc) oder ob seine Anwesenheit trotz der Negativität sinnvoll im Sinne von vorsichtiger werden ist (dauernde Angst, Nervosität = Götter streiten sich ob dieser Gast jetzt endlich weg soll oder nicht = Uneinigkeit und Unsicherheit zwischen den Göttern, vielleicht starker Zeus und intelligente Hera) oder schließlich gibt es die Möglichkeit, dass es zu viel wird und ein dritter entschlossener Gott den Mut nimmt und sich sofort zur Stelle macht, und gefragt und mit voller Wucht die Memo zurück in die untere Welt schickt, wodurch sie sogar in den unteren Bereich des Bodens (Unterbewusstsein) gestampft wird. Bei diesem heftigen Einschlag werden automatisch auch andere, eigentlich unbeteiligte Memos schwer verletzt, die sich daneben befanden (unmittelbare Erinnerungen antero- und retrograd zum Zeitpunkt des Ereignisses)